ust南亞狗sqj(死全家)集氣區

數十南亞排黎智英案旁聽，取籌後不入內

吊你老母吹奏龍門生牛肉都算 依家仲要陷害肥佬黎 望你死全族都唔算過份啦 講真當年淋牛肉義士真係冇做錯

G chi

南亞人冇一個係無辜

你講得有道理

Ust蝻啞狗

撐淋肉？

南亞狗返去食豬肉啦，你班南亞狗老母俾豬屌呀

佢咁搶口唔算啞啦

應該c鳥佢

樓主gurga狗

咩意思 英文唔叻

豬牛羊肉一次過啦

垃圾弱智仔一隻 同隻西窿狗一樣

咁好貴 要收課金先做到野

問Judy攞心得

佢呢期都唔太掂

睇佢心神恍惚，煎餃子都做唔好

南亞手足好有心 拎完籌唔得閒去姐

希望莫生淋條撚樣牛肉。

佢鄉下係咁煮。

莫生守緊行為 你想冚害佢？